（有圖）有冇人鐘意菅田將暉？

媽啊真係好撚靚仔，做戲好似咩角色都CARRY到咁
做新八又真係似，變咗做普通人一樣咁
做河田大貴又真係好似好撚廢好毒咁
做藏之介扮偽娘又真係好合理
一睇到真係出哂水

其實仲有好多戲都好值得睇
前兩日啱啱先睇完溺水小刀

多謝留下正皮嘅巴/ 絲

我係睇幪面超人W識佢
果陣都覺得佢幾正

菲利普

嗰陣好嫩口

咁都負皮！！

有 即刻入黎幫推

有啊

佢有的是味道

一開始覺得係菲利普 之後覺得唔似
佬咗咁多既
之前女裝都仲好岩佢

最近J佢J得好緊要

Good taste

佢女裝腿好正 又白又滑

好撚正啊佢